［有圖］更衣室驚現公共泄欲器！！！

打完波去沖涼
入到去冇為意
沖沖下抬頭一望

真係屌出聲

邊撚個漏咗隻飛機杯呀

驚有人惡意傳染性病
吱左啲梘液落去再放落地沖熱水
完全唔想掂到入面

我覺得我自己好偉大

你仲要拎上手睇，下世小心啲

你夠薑拎起佢
我覺得你自己都用左次

即刻拎嚟用
感受吓餘溫啦

cls 樓主自編自導引hehe

呢款可以洗乾淨再用

不了了
用開人肉飛機杯

其實係上手沖涼嗰個知道你無女屌 特登留比你

你去伊利莎白體館地下嗰陣廁所睇吓仲係咪度
唔使多謝我幫你粗略地洗咗

入去嗰陣啱啱見到個俄仔沖完出嚟

俄仔大大碌大大篤

共享飛機杯呀 識條撚咩你

扯左

我都有個同款

識貨
高大藍眼金髮but普通樣

真係唔識

做1屌俄仔咪得囉
條撚大細都冇分別

宣傳技倆

呢款未用過, 想試用.
麻煩樓主放返原位先

啱先係附近整完野再返去睇吓

邊個巴打去攞左隻杯
Btw試完記得講用後感

更衣室影相

共享飛機杯

疏 係我用完唔記得拎 可唔可以還番俾我？

咁撚勇徒手拎起，定舊野你自己

樓主好正想比樓主屌

17hkyoungboy
咁似做雞嗰啲ig名
唔通樓主

跟本就係基佬既互相性暗示

樓豬其實用埋

樓主

正

樓豬gay

死基佬屌你老母西

，

想識樓主

樓主個ig先係重點

樓主gay

唔知用呢款洗唔洗落KY

屌你老母個ig

咁睇得起我肯俾錢啊
係我唔區

哇我屌你老母臭化

賣廣告???

原來twitter黎

三文治痴閪線 屌你老母臭化閪

比d公德心啦⋯⋯

哩個係留係度循環比人有需要時用架

OP is gay

玩開後門？

原來樓主係幫自己賣廣告

攞上網賣畀啲腐女

搞錯啊樓豬，有無公德心？

擺返原位比咁多位巴打繼續用啦

起樓主底的確係真gay

Gay佬先敢掂人地個飛機杯

樓主d片正撚到
好想比你狗仔式後入狂推到內射

正，想佢大大力屌我屎忽我再插個飛機杯

完全封鎖

痴撚線..

見到樓主比人起底
仲諗住食花生

唔好禁入去呀

哇屌樓主個twitter
隻杯你自已帶咗返屋企咋?

樓主果然係

點先可以喺地鐵站遇到樓主
想含撚

樓主1仔

lm

樓豬死基佬🤮

上面bam

樓主原來係基佬

飛機杯都掂
樓主下世小心做人!

孩子都冇情講

樓上做咩咁沖動

條女都比其他男人屌過啦
飛機杯比人用過又有咩所謂?

邊個咁大仇口

恭喜中伏
屋企都有幾隻杯 點都唔會攞返去啦
仲衰過屌二手閪

樓主想同你玩

隔離post

樓主好多仔屌

厹一名

有狗公約我去時鐘點撚鳩佢？

冇否認過

樓主真係17歲

所以駛乜屌二手杯

17唔係歲數

點解去一程台灣屌到咁多仔

屌你老尾死gay佬

峰迴路轉

勇士!! 夠薑拎上手

好唔好用依隻

幾好

樓主倒上手啲精出黎嗰陣有冇扯旗？

GAY

求認識

sharing is caring

唔好推啦

穴穴

明知唔係自己仲要幫人清潔乾淨,好撚嘔心

樓主基架...

樓豬死基佬 好嘔心

離遠個張圖以為水樽

其實喺邊間？？

twitter post嗰個係樓主嚟?
連登多gay就唔好兩邊一齊post

好似摸緊人哋條J咁呀屌

原來樓主先係真正既公共泄欲器

劇情峰迴路轉

17hkyoungboy
17歲肉便器

呢個post引來大量gay

Twitter 嚟😂🤣

樓主做開乜運動 @tg

咁樓主一撚定有用到

有冇咁緊火

搞咩

gay

真心 諗住dum咗佢 但驚有人係真係唔記得咗攞

但係同時又費事有人專登放喺度傳播性病
先做好心 寧願犧牲少少 用熱水同埋鹼液粗略消毒殺菌
費事啲冇女屌嘅毒撚攞左黎用
玩還玩 邊個想自己有機會有性病呀

屌你老母 GAY佬
死撚開啲啦

樓主我好想幫你含

seed 呢!!!!

屌 居然上咗熱門

唔掂入面就無事？可能佢用嚟塞肛

連登果然

屌 咁既post都可以變gay post

平時開親連登post都沉底
諗住唔會有人為意 點知

即係你隻手？

痴撚線, 正常人連人地啲口水都唔想掂啦
屌你, 仲走去玩人啲精

比番個杯人啦

樓主PM我

要試下

係, 有冇興趣？

上面有講地點
唔知邊個巴打走去攞嚟自己用

試吓咪知

屌 樓主真係gay

樓豬可唔可以加tg

想屌樓豬

不了
唔做0

好小用
係邊可以買

好想幫你含

懷疑係樓主自己擺落去

其實如果接受唔到公用飛機杯 點解要接受到老婆唔係處

攞飛機杯同人比？屌你連登仔真係痴撚線

哇仆街
諗住食花生點知樓主係gay佬

好核突呀DLLM
仲要專登開個POST作個故仔出黎引人睇

真係好想嘔...

痴撚線
返工都忙到仆街
真係冇咁好心機整過局出嚟

旺角嗰啲樓上性用品店

你把聲好正

樓G成幫自己宣傳

猛1樓主

即刻科勞咗樓主
又要打J
樓豬可唔可以控射我 （認真）

其實
大家都冇諗過樓主真人係咩樣
就係咁想比佢屌
我驚大家後悔

個twitter

共享概念

懷疑樓主分身擺自己twitter上黎賣廣告
想屌樓主

樓主屎眼奶奶

金鐘毒撚樣

樓主好想比你大大力插我屎眼
插到我合唔埋 漏屎出黎

其實你玩3p都係條仔屌完條女你又屌
條女含完佢碌鳩又錫你
哩啲杯洗乾淨咪可以再用囉

Seed呢屌你

下世小心

樓主 入面應該有cam
你全裸拎起嚟睇嗰陣已經⋯⋯

係邊度出入多
求偶遇含你

一係樓主用分身自爆
一係就果位巴打都係基佬
連登咁撚多基佬
實生愛滋

屌你個痴線佬攞上手影相

我操

樓主或成最大贏家

用完放回原位

G持樓主

Strong post LM

樓主隻手好零好白滑

樓主7p CLS

樓主有無興趣約

巴打有無用過Premium？最正邊隻

大家真係唔好中伏
樓主隨時衰過金鐘毒撚
應間你地約到佢出黎扑野
想彈鐘都彈唔到唔好問點解

想同樓主搞野了。。。

將飛機杯改做震蛋
男更衣室改女更衣室
我都可能會拎上手玩下嘅
樓主你冇錯！

Don’t be so jealous bro
玩嘢啊死仔

扯埋右

射咗了

更衣室唔係唔俾影相嫁咩？

嘔….公共浴室赫見洩慾器 他還拿起來感受餘溫

原來除咗01之外仲有毒果妓者mon post

點解會上左蘋果

反而係台果報

Gay

佢柒架唔好有幻想

好似日本個啲AV咁
笠個頭套咪咩都睇唔到

連登post➡️台版蘋果
Dcard post➡️港版蘋果
將兩地嘅論壇post掉轉

片呢

樓主賣廣告洗唔洗bam

咁都自爆到

俾你講咗佢成日講嘅嘢

咩佢成日講

連登真係好多GAY佬, 想嘔

入面都只係比一個男人入過
你條女分分鐘仲污糟

你講樓主條撚定人地個杯

樓主係gay 蟲

其實你有無偷偷聞過同賴過

樓主肯定係度試咗次

呢啲咪就係，公浴善其事 必先利其器

熟人
以為我認唔到咩

想買

樓主你認錯人喇
我諗我現實應該唔識你的

應該

甘性玩具真係唔建議共用嘅。
第一，衛生問題。
第二，共用性玩具真係有感染性病既可能。

唔係話你呀

屌 柒咗 潛先

想含樓主 咁大碌

D女會睇

可唔可以唔好再因為佢大條就想食
佢個樣其實幾似異形